正崴今天召開股東會，去年EPS為4.19元，通過配發3元現金股利。按昨天收盤價56.9元計算，現金殖利率達5.27%。 正崴102年度合併的營業收入淨額為新台幣1061.56億元，較101年的1028.76億元，成長 3.2%；102年稅後每股盈餘為4.19元，較101年3.92元，成長6.9%。 董事長郭台強表示，在物聯網及穿戴式裝置上，正崴有很多機會。 他指出，市場需求變化莫測，產業環境瞬息萬變，要能滿足並掌握市場和消費者需求並不容易。過去幾年正崴在零售通路的業績都有倍數成長，但去年卻較不如預期，顯示市場及消費者的變化非常快速，不能掉以輕心，要隨時掌握市場脈動才能即時因應提出不同銷售策略。 郭台強表示，去年在缺工壓力下，生產製造方面的業績卻有不錯的表現，在穿戴式產品及影音消費電子產品上有十足的嶄獲，帶來亮麗的業績，而這類新產品也將在今年成為成長新契機。1。